[English] Living in London

What zone are you living in or will you move into, and why?
Is the area around Heathrow a good place to live because of convenience?

nice try, commie dog